---
title: ratchasa maamaney song lyrics
album: Ponniyin Selvan Part - 1
artist: A.R.Rahman
lyricist: Kabilan
director: Maniratnam
path: /albums/ponniyin-selvan-part-1-lyrics
song: Ratchasa Maamaney
image: ../../images/albumart/ponniyin-selvan-part-1.jpg
date: 2022-11-25
lang: tamil
youtubeLink: https://www.youtube.com/embed/IjvQeKQRfIk
type: love
singers:
  - Shreya Ghoshal
---

<pre class="lyrics-native"></pre>
<pre class="lyrics-english">
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muthathula sithathula</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiththida vandhen</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un nethikkulla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Budhi vaikka vandhen</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muthathula sithathula</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiththida vandhen</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un nethikkulla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Budhi vaikka vandhen</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ratchasa maamanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rathiriyin sooriyanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kovaipalam polae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kobam kolladhae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un aaram budhi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thera budhithaan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hooo hoo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ratchasa maamanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rathiriyin sooriyanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kovaipalam polae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kobam kolladhae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un aaram budhi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thera budhithaan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh veeran veeran veeran veeran</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga maman veeran</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aalamaram vera pola</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Azham aana dheeran</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aattam kaana vaikka poraan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aattukutti theeran</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naatu thalaivan motcham kolgiraan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hoo oo hoo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meesavacha miruga miruganae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muthathula sithathula</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiththida vandhen</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un nethikkulla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Budhi vaikka vandhen</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thomsa vidham thomsa vidham</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Imsai mozhi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amsamena amsamena</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vamsavazhi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vantharasan vantharasan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kamsamugan naan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nakkeranin nakkeranin</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puthiranae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nithamudan nithamudan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sathiyanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muthu nigar muthu nigar</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Otrai magan naan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Balaganae balaganae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Balaganae balagane</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andangalin andangalin</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suttrugalai</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kandangalai kandangalai</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vendreduthu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konda oru konda oru</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komagan naan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennigaraai ennigaraai</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vinnulagil</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mannulagil mannulagil</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chanthiranai</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manthiranai manthiranai</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanthavano yaar</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kathum kadal kathum kadal</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ettum thoda</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sooriyanai sooriyanai</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thottu ida</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vada madurai</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Valam varuven naan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hoo hoo oo oo hooo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennam illayaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh thinnam illayaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan chinna pillayaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee koochalittu aatchi seiya</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koochamillaya</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thollai seivadhaa..aa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillai vaaivadhaa..aa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palli kolvadhaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kattumullil vetti pola</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matti kolvadhaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye iyaarae iyaarae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaduvomae kuyaarae hoo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye thaiyaa thaiyaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaiyaarae hoo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ratchasa maamanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rathiriyin sooriyanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kovaipalam polae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kobam kolladhae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un aaram budhi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thera budhithaan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hooo hoo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ratchasa maamanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rathiriyin sooriyanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kovaipalam polae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kobam kolladhae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un aaram budhi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thera budhithaan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  ……………………….
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maama maama</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ratchasa maamanae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  ……………………
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maama maama maama</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naana neeya naana neeya naana neeya….</div></pre>